眾星拍片撐武漢

暴徒

又有雞容
不如表現下食春卷，鼓勵下佢班同胞

貓哭老鼠

好嘔心

上去救災啦

屌佢哋，上武漢聲援抗疫我就相佢哋夠真

出把口真係好易
幾時上埋去幫手

香港之前咁多月 死咁多人 呢班撚屌全部失蹤 我認撚住你地班冚家產

咁同人地沉船 你係岸邊睇戲 有咩分別

咁有心飛去武漢親手幫佢地帶口罩嘛

佢哋會：加油阿你哋！小心阿！你哋一定會冇事！

俾人屌幾次之後

佢哋會：我哋籌款捐俾沉船死者家屬啦！

成班奶共垃圾
冇香港人撚有你地

傻仔

唔睇垃圾片...但有無成龍死亡之吻

呢班冚家剷香港咁大件事冇一個出聲
依家就仆出嚟奶